贏左中大一役會點？

係咪應該成立新政府？

贏條撚呀 返左黎啦

中大做據點

依家D人一係去支援 一係就自己區開花 中大重狗嘅 就18區做大事 各區重狗就重奪中大 根本就贏撚緊

救返中大手足囉on9

可以做更多嘅野 調番轉諗 比人拉左嘅手足唔通用口可以救番咩 所以應該要做多D

未完架

全部人都要留守mon實中大

咁快講贏 打埋先算啦

麻煩幫手推下👇🏻

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

推番有用PO先 我FF多左